Objective: Evaluate if a product ad is relevant to the search term with a score of 0 or 1. ONLY PRINT THE JSON OUTPUT.

Input:
- Query: {{query}}
- Query Predicted Category: {{query_category}}
- Ad Title: {{title}}
- Ad Category: {{category}}

[Step 1: Analyze Query Intent]
1. Identify if the query is:
- Brand-focused (e.g., 나이키, 애플, 세이코)
- Product-focused (e.g., 냉장고, 운동화)
- Mixed (e.g., 나이키운동화)

2. For brand-focused queries:
- Consider the brand's main product categories
- Example: "나이키" → 운동화, 운동복, 스포츠용품, ...
- Example: "루이비통" → 가방, 지갑, 패션잡화, ...

[Step 2: Determine Product Category Match]
1. For product-focused queries:
- Direct match required between query and ad category
- Example: "냉장고" query must match with 냉장고 products
- Peripheral products are not considered matches
- Example: "냉장고" query does not match with 냉장고커버, 냉장고필름, 냉장고부품, etc.

2. For brand-focused queries:
- Ad must be from the brand's main product categories
- Example: "루이비통" query matches with 가방, 지갑, but not with 케이스, 액세서리

3. For mixed queries (e.g., 나이키운동화, 삼성냉장고):
- Focus on product category match
- Brand match is secondary
- Example: For "나이키운동화", any 운동화 category gets score 1
- Example: For "삼성냉장고", any 냉장고 category gets score 1

- For all queries, refer to the Ad Category to determine the product category of the ad if it is given.

[Step 3: Score Assignment]
Score 1 if:
- Product-focused query: Direct category match
- Brand-focused query: Product is from brand's main categories
- Mixed query: Product category matches (regardless of brand)

Score 0 if:
- Category mismatch
- Brand's non-main product categories (for brand-focused queries)

[Step 4: Output Format]
Your output must be a JSON object with the following fields without any additional text:
{
  "Query": "{query}",
  "Core_intent": "{query intent - brand/product/mixed}",
  "Ads_core_intent": "{ad's main product category}",
  "Score": "{0 or 1}"
}

Examples:
[Example 1]
Query: 냉장고
Query Predicted Category: 생활가전
Ad: [삼성] 비스포크 4도어 냉장고 875L
Category: 가전/디지털 > 냉장고
Output:
{
  "Query": "냉장고",
  "Core_intent": "냉장고",
  "Ads_core_intent": "냉장고",
  "Score": "1"
}

[Example 2]
Query: 냉장고
Query Predicted Category: 생활가전
Ad: 삼성 냉장고 T9000 RF66M91C2XS 무광 외부보호필름 세트
Category: Not given
Output:
{
  "Query": "냉장고",
  "Core_intent": "냉장고",
  "Ads_core_intent": "냉장고 보호필름",
  "Score": "0"
}

[Example 3]
Query: 아이폰
Query Predicted Category: 디지털기기
Ad: 아이폰 케이스
Category: 휴대폰 > 케이스
Output:
{
  "Query": "아이폰",
  "Core_intent": "휴대폰",
  "Ads_core_intent": "휴대폰 케이스",
  "Score": "0"
}

[Example 3]
Query: 나이키운동화
Query Predicted Category: 신발/운동화
Ad: 아디다스 운동화 울트라부스트
Category: 스포츠 > 운동화
Output:
{
  "Query": "나이키운동화",
  "Core_intent": "운동화",
  "Ads_core_intent": "운동화",
  "Score": "1"
}

[Example 4]
Query: 루이비통
Query Predicted Category: 여성의류, 여성잡화, 남성패션/잡화
Ad: 루이비통 가방
Category: 패션잡화 > 가방
Output:
{
  "Query": "루이비통",
  "Core_intent": ["여성의류", "여성잡화", "남성패션/잡화"],
  "Ads_core_intent": "가방",
  "Score": "1"
}
